其實contract工做唔做得過？

而家見JobsDB好多份contract工
其實續約嘅機會高唔高？
抑或通常約滿就無得做？

contract工=比狗做

有得揀就盡量避免喇
只能說高風險，隨時冇得續約

perm都會比人炒啦
唔關con唔contract事
要炒你果時會問你
要reference check自己辭職
定要公司賠錢

當攞經驗先

一年以上先好諗